鬼佬喺人地打完乞嚏會講「bless you」

咁中文應該講咩
留意到一般打完乞嚏身邊啲人都唔會理你

梳

爽

嘖

好既

睬過你把口

坐巴士啦柒頭

大吉利事

多謝

打完會講excuse me
細個屋企教

邊個講我壞話

成班文盲

可能我冇乜教養 覺得好造作
除非好大聲就另計

係真

平身

大家留意番：鬼佬喺人地打完乞嚏會講「bless you」

屌你老母咩

恭喜你通過上帝嘅考驗

我呀婆係講大吉利事

係多人地方 例如架lift入面 or一齊食飯就會講
如果附近冇咩人就唔講了

屌你行開啲

你又岩喎屌

我淨係知日本女仔會講Michael Jackson

呢個真

有人講緊你壞話

屌，咪傳染我

你試下人地打完乞嚏講【願主保佑你】

祝福你

唔會講野

抵死啦

我媽會講：好嘅

要唔要紙巾

屌你

香港人係人地打完乞嚏講「屌你」

“好嘅”囉，未聽過？

「嘩 你咩事，戴戴口罩好喎」

bless u 係唔係岐視緊無神論嘅人

留返同個官講

屌

英文國家都應該係講Gesundheit 喎

喂喂喂企開啲啦屌你老母

仲以為我睇錯標題

啊門

祝～福你

我以為係好似gute Besserung咁既take care或者gell well soon

已射thz

香港人係人地打完乞嚏 會心諗 行撚開d啦 屌你老母